[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5274)

大家好

slow

含撚啦你

樓主hoball

2.5s

唉 俄超10.5s 都爆 灰機

亨克快呀 屌

好彩有個2.5b補返啲角

好想比人含呀

角細中兩注 都輸水比個入球細

莫迪好撚癲 空哂比個龍接實

迫害半大

11 2.5b

中共軍點買好

邊場3格 快

羅斯 喜百串盤 5 1 100

我了

我

中央陸軍 點買

1

中。

.

5C

田

OK

咁撚樣爆 2.5s 屌你老母

有無人派，無錢交水費，無得沖涼

爭D4:0

今日贏左4場
係咪用盡D運啦應該

未到12點

一陣買咩

左膠差D入

羅斯郡抖夠好入波喇

0:3 5c fg

買咩

亨克中風? 升班馬都入唔到

屌你左膠串撚咗莫迪
又畀莫迪撚狗
追和畀我輸半得唔得

食撚滑，但講明再買俄超斬手指..

屌佢老母

莫迪角細啦

見到 個oreo屌佢老母臭閪
Hea撚到篤唔唔篤下
啲黑人正一賤種黎 抵俾人歧視
死黑鬼 我屌你老母

亨克冇料到

沖涼咁奢侈， 我1個月冇沖， 平時落雨先出街沖下身

6.5細gel

成場都係咁啦
左膠都無出力
一個似樣攻門都無
角球都無

我見到有一球差啲入
不過條友好似特登射落keeper到

我發現跟d爐反水就中

Ok

中

Fucking racist抵撚你輸

11點 buy what

仲有D無人迫你傳波傳出界個D都唔知做乜尻

買左下盤個D堅慘
叫都無得叫

羅斯可摸耳贏 最後一注了

半主100%

9.5s有冇同路

喂

可以，贏完戒一日賭抖抖先

莫迪輸波識唔識刷

?

提提大家12點又截轉數快喇

一定爆角

識!買!

最後生死注 莫迪3.5大 輸完收皮

唉 莫迪真係撚狗
真係力做半細

場場都半大咩

下盤再追

喜伯年大角開到？

肯定下半十分鐘就會入波

對家爆角

場場半大輸爆個莊

亨克半和gel

大佬 orea嗰下睇撚到我呆左
唔洗咁撚假 仆街 波都唔撚篤
正一賤種

咪學拜仁1.5大1.5囉
無野既

依D唔係假
係廢

有冇人知呢隊野會唔會刷角？

ok 跟！

莫迪ng熱撚到

ＴＨＸ

下半場開波主ng

我覺得佢特登仆街囉 嗰下仲以為有機
屌佢老味 死黑鬼

喜百年個場3格到？

莫迪反cup 到？

再REMIND大家

到時曼城EASY MONEY無得賺就

我都想問 見蘇超上半都有7

尋晚你搞掂未

中央軍半大

未搞
今日開OT好眼訓

咁快唔記得些仔上個禮拜D角?

唔好提啦 輸少啲好事黎

3隻 屌 輸咗係佢手上

莫迪請繼續刷角

羅斯繼續入,go

羅斯

Moody 是咪一定會反cup 加刷角？

莫迪下半cup佢老母唔該
杯唔到都追和畀番一半我

好似係

羅斯求你贏了

莫迪cccccccccccc

陸軍入波未

狗會莫迪場波個角大壞左？
唔識回既？？？

又開追悼會喇
快啦柒曲

聖美頂住
羅斯入球

莫迪表演反cup未

莫迪又呃角大

就嚟

羅斯go go go

亨狗終於入

5555555555555555555555555

5555555

入咗幾多

亨克幾時死

陸軍入未

最後一注黎

針

角大

10.5 中位數咁ON9?

亨克炸

雖然無買，但睇落去莫迪分分鐘失多粒，劇本

ＯＮ９

馬會個挪超水位唔岩

有冇勁共手足

莫迪你成隊斷腳啦仆街

賤種到,唔入又唔比人入

由今朝墨超開始全部都開哂對家

見撚到都嬲

莫迪幫手刷吓cccccccccccc啦

咁都無角...

莫迪黎?

睇好佢今場輸波

幫你叫

蘇超啲角

屌你老母

莫迪刷cccccccccc

俄超長追半和

三場三格

點解勁共回到咁

單邊11隻咁撚勁

殺普2:0

莫迪8888888888888888888888888

莫逼898

抵撚你死啦莫迪

去死啦亨克屌你老母

又要跳樓

炸未

屌你老母咁快入

成條後防中暑咁俾人話過就過

莫敵刷角模式on

莫迪快D食屎啦

莫迪全隊空難

莫迪200蚊波飛.jpg

入多兩球

莫迪食屎

講撚左

莫迪咁撚廢

on佢老母咩 垃圾到仆街

莫迪我屌你老母咩

講個笑話 莫迪

亨克半主咁都輸

輸波刷角form?

依隊垃圾上季點champ架

How about 羅斯？

屌你老母莫迪!!!!
點撚解要多手串埋你呀屌

莫迪全隊仆街死

亨克垃圾肯入未

0分重作

球壇笑話邊夠巴塞來...

連續針幾撚多次
來換取狗會的鈔票

莫迪再失多粒都唔係咩奇聞

8.5b 等唔等到

莫迪2.5大GOALLLLLLLLLLLL!

2:1
又可以刷角

2:1

咸美頓開2.5大，派100 共一位

2-1莫

Lm

莫迪試吓cup佢老母

好

cup啦垃圾莫迪 係度撚狗

手

莫迪唔好比假希望我啦

等入8.5

莫敵和再cup

一鳩野殺哂莫迪2nd goal

咁快２：１

K

莫迪快手3:2

莫迪快撚啲開3.5大

秒cash
10 2 100 now lm

買唔買莫迪杯好

lm

Hi

LM

一路諗住佢會刷。。。
就係咁入波都唔刷。。

俾人入先入你咁撚犯賤

莫迪cup到我就一夫當關

莫迪完美撚半大

莫迪cup啦屌。。。

屌你老母俄假手球都唔比１２Ｍ

屌
原來買撚錯左俄假大波
針了

角大又死 唉

莫敵撚狗咁撚手足

幾好分丫

cccccccccccc 莫迪cccccccccc

竟然買咗細波

依家波po 邊個打骰

乜撚角都冇

入多2球啦屌你老母莫迪

莫迪cccccccccc

比甲半細水泥gel

6軍做下好心比三球黎

唔要求咁多，垃圾莫迪追和輸半都當羸左

唔緊要 過關黎 下面個3場都針左

莫迪反cup都blacklist啊

買左莫迪第2球表示比人撚到爆開

莫迪

角細頂住吧

莫迪加油加油

蘇超全角大？3場都2倍up

12點俄假主衝呀😎

12. 過後 大波日 有啲感覺

莫迪快撚啲cup佢老母

整完嘢睇返就2.5b ng

新字頭

莫迪莫迪

邊個咁傻西莫迪作客買角大

208,206
留tg

上輪買角大仆咗係度

唔怪得無個識

鏝準備一棍大

哇

賢斗蛇 前鋒抽我ok?

嘩 櫻櫻

66666666666666666666

Miss u

6666666666666

上場半2全3 屌

完美撚狗

無問題啦 咁fd

金木蛇

屌一買就刷

莫迪快cup

重抽啦

補上

208

咁多人派比單蛇

享克半場0:0...
係咪癡線 輸撚死...

莫迪cup？

回歸？

206 cd rom wo

刷下角啦。莫迪

有咩心水

陸軍刷角入波

登地快上

莫迪 角球雨！

207 得唔得？

莫迪-9c

199啦

對面刷得仲撚多 一哥

我差6隻 叫閪呀

今年似波杜多過莫迪

莫迪飲完水技術調整下就反Cup架喇

陸軍撚已含

多謝kento巴打

波杜不敗緊

206 cd rom real ?

咸美俾多角啦仆街

我尾關叫緊俄超一哥

P牌

呢場啲角好難叫 係咁大腳踢

Feel到食屎群角大又想撚

聽都未撚聽過

你有冇見過
你派錢你話事

206係度！！

邊位？

莫迪我屌你老母

買上盤定下盤都要輸到冚家產

莫迪比我輸半算啦

夜晚波全半細

莫迪都唔想贏

6 軍10
快TWO MORE

波po搵食艱難

1-0

777777777777777777

莫迪入未

777777777

陸軍上呀

100蚊比cd rom都冇咩所謂
2000蚊個李知恩bb我屌你老母呀

跟左全黑蛇角細 中唔中 9.5

咸美 1ccccc please

反手爐 24場反手率75%
冇心水嘅 入黎買下對家

萬夫莫迪

去左沖涼，無得抽獎，仆街，好唔開心

咸美 咸美 1c 快手我愛你

雲巴出黎

快啦莫迪 Cup啊 輸半 再blacklist你 就係咁

莫迪新聞真飛圖呢

小弟第一次抽中 唔知有咩規矩

莫迪 c

咸美 角呀 仆街 屌你老母 又卡膽

藍sir 買莫迪輸到仆街

P牌要抽中兩次先收到錢

莫迪22未

搞到雲輸撚到
之後鴨巴 派完1500比個白撞
第二日 全針
真係好邪

照派啦

睇你應該係真·新會員

咸美頓比多1c ok?

個角大咁硬 9.5應該開硬

莫迪追和啦唔想跳樓

羅C入未

派cd rom會輸到仆街
利申 試過

有冇人派我 派完會全中

自拍張擺上黎睇下俊唔俊先

係 可以 快手 唔該

亨克正垃圾

我有出莫迪2nd goal
跟足對家 日日唔洗輸

6軍比多球

Feel到神9

食屎群又卡膽
中伏中能到

咸狗 1-0 部隊 你都送角啦

莫迪成隊斷腳啦 不知所謂

陸軍goal咗都無人報嘅？全部取消關注？

死撚晒

等緊2-0

陸軍快刷角

咸美 角呀 角呀 角呀

算啦

羅斯郡入返粒先

垃圾波無人買陸軍睇盤踢嘅

莫迪追和俾我驗下個閪腦得唔得

無撚見過佢上水

真

羅斯快

咸美俾多c 一世球迷 去蘇格蘭睇你踢波

咸美 俾多c

咸美頓刷多1c

我大你1000次 收500

等8.5b算

陸軍等緊半一盤上8水就入咗波啱啱有出現過半一@1.74

仲未開到3.5大？我屌你老母啦莫迪

好快有

登地 cuppppp

莫迪9.5s

抄名抄上癮？成日見你都話要抄

咁耐唔見你既

莫迪
連針3場

登地聯

咁都唔博角球

神7

對面

羅斯都比人cup埋

登地！

針撚哂 有冇人派

登地咁撚勁

死了

角呢 咸美 1c 喳喎

依隊登地聯,唔係登地

勁D

莫迪俾我收屍得唔得

1:2登地

有冇陸軍半大黨

食屎群11C GOALLLLLLL!

1000搵絲打自貼連username算

迪杯未？

莫迪刷角

陸軍快入

唔夠你幾萬幾萬咁派咁勁

登地係唔係降左班

走盤啦

羅斯追和啦

抵輸啦

仆街 咸美頓反而仲未角大

人妖就有

羅斯拿拿臨入多球算當我冇買過你

走盤得唔得

喜伯年-1串辛尼特-1會唔會太進取

唔撚係咸美無呀

c 呢莫迪

我屌佢老母...

今日針左20k 屌奶星

你黑錢黑到痴撚左？

掃9.5ssss 派錢

YES

CSKA 快
NBA定左軍心先

場場角大 呢場就撚

走盤當贏

17角 24射 入1

狗會精選!

莫迪點撚樣呀
和都追唔到

莫呀 刷角！

走盤算啦好嗎

哩啲係發窮惡

-4 死硬

屌你老母 垃圾莫迪踢啲嘜撚野出黎

咸美頓比c未

陸軍角啊

莫迪輸波都冇角cls

同路

拿拿臨輸多球比埋2.5/3全格我算啦
大家開開心心

莫迪全隊死算啦 咁鍾意打假

主隊快啲追和喇

6軍比多球 奇蹟半大唔該

同求

直頭比多兩球啦

咸美頓咪撚玩野la

莫迪屌你咩

莫迪似追和撚狗

唔會

我經常派比馬會鋪草皮

比返半我驗腦

聖美倫 俾一角啦

88888888888

羅斯和吧，和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和

羅斯和啦

-3角

陸軍半大未

挪超角想點閪樣

係囉屌

刷角就入波啦
快

羅斯和吧，和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和

莫迪有15c我食c

聖美倫 俾1c我 唔貪心

陸軍 快入

陸軍半大pls..

陸軍又玩野
入左波之後 再無射過波

聖美 ccccccccc

莫迪快追和

啲人話6軍咩終極禁屌
尋晚巴塞個啲叫咩？

-2c molde

羅斯贏先都俾人cup 莫敵又唔見佢cup人唉 針先

屌 算啦 留番下世

陸軍撚又再含

咸美頓咪撚神10啦

咁多人羅斯

馬會cashed

停角啦屌

Goalllllll

CSKA 半大GOALLLLLLLLLLLLLL
比多球

陸軍1:1 半大

馬會睇好 9.5b allin

半大GOALLLLLLLLLLLL

Cashed 88

陸軍1:1

陸軍1-1

陸軍又針

屌1:1

佢肯刷就好 你睇佢而家鳩撚到

半主24

羅斯都和ok?

陸軍我屌你老母

抵撚死啦陸軍
入左波之後玩猜波 射都無再射過

登地咁就cup 7左

一陣到辛尼特撚狗

殺普撚已含

射撚堆啲咁既波 卡路士呀？

羅斯和未，和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和

On9 又踢假

聖美倫 1ccccccccccc

半大goallll

吊你老母坦波夫 入乜撚野 咁樣殺我半主 吊你老母全隊比美國佬槍決啦

Feel到莫迪會22

羅斯和 1世球迷

殺普入多球啦

莫迪入波未？？？

2c plxxxx 莫迪

頭寒

快

原來卡膽係咸美

中央陸軍

羅斯仆街

半大 cashed

陸軍快cup 比返半主ok?

莫迪追和

唔要FEEL
要真入

衰撚過賣料

莫迪想神9

個龍門好撚勁

莫迪cup pls

岩呀

羅斯，最後一次，和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和

無可能

坦波夫快撚d入集中營啦

羅c快追和

支持呀！！！！！！

陸軍快cup 半主 啪啪啪

咸美頓比多角

feel 到3:1

中共陣上場作客已經唔對路

係付碌先贏到兩球

羅斯追和，我下場唔撚買你，俾次機會，和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和和 和和和 和和和和和和和和和和和和和和和和和和

通常一個人唔好意思講一樣野就會選擇用外語講出黎等自己無咁尷尬

都係賣料衰d

莫迪快和

聖美倫有角未？

陸軍

登地輕輕

羅斯粉快d和啦

點解喜伯年咁都會唔轉盤

冰角

半7 全10 我屌你老母

陸軍半主

抵輸 莫迪輸波下半場6角都冇

ching 有道理

羅斯真係屌那星

半大好緊要
2.8倍

陸軍快手ok? 半主

莫迪2c and cup pls

冰住

喂 咪撚半7啦 痴閪線

屌你陸軍

莫迪連角

一球啦羅斯

聖莫倫冰左27分鐘角 撚狗

注意 俄假沒上盤！

莫迪場波做緊乜

莫迪2c

中央陸軍你係咪On9

10c未

始終都係要有場角撚下狗先得

莫迪2c thxxxxx

俄超半3全10

羅斯郡追平 派200
10 1

其實個鴨王燈完未

屌你老母 仆街死啦 咸美頓

屌你老母陸軍

聖美倫半個鐘停角 撚狗

有

On9 坦波夫咁就和到

莫迪全隊空難死

365個賠率莫迪應該和都和唔到

早抖

123

成隊中肺炎啦 你老母莫迪

屌佢神10

有角,但唔比開

羅斯粉快和

11c 仆街應該冇開

咸美11ccccc

屌你老母莫迪死全家啦屌你

好彩佢救翻半大

11

莫迪追和呀

莫迪ng

聖美倫11角無開？

呢兩日啲俄假冇對上盤開到半主/客

冇

羅斯真係3廢

St. John

第11個C有排搞

莫迪補7

快撚啲羅c屌你老母

+7 2cccccc

補7

慘

哇莫迪場波補7分鐘

莫迪啲斬波好撚正

唉 屌 真係撚狗

花式撚狗

7分鐘 補到入為止

有劇本

開左11

鳩踢

絕殺角

3.5/4唔俾人買 狗會

乜撚野補7

G10OAL係完場通知先過11c通知
嚇撚死

今日啲盤難賭到

狗會你含撚啦
補 7 分鐘你而家封盤

補兩c唔該

係咪cup到

我想斬9佢

羅斯快啦

羅斯rip

諗下好

補7分鐘 想迫死我?

劇本未？

莫迪爽手比多粒啦屌

羅斯快撚啲啦

羅斯巨艦

下下斬去唔知邊撚度

和未

有冇人有睇 live

屌，嬲

最後一注卡斯洛達算

清波黎 唔係斬

喂 咸美11c究竟有無開 唔好撚鳩竹

莫迪一係你比人入啦屌你

我要角阿

補7都冇角cls

喜伯年都回飛

聖士莊東反級
蘇超全客

屌做職乞了

睇下狗會10/11贏得多再決定

買羅斯驗腦啦未輸過都有平手高水你買

火車頭算

快手啦莫迪

買俄假輸死你

我同你地咸美有開11c 冇我派500

又要出重$200莫迪張圖

係前場出個波出界驚輸反擊3:1

好彩8.5b同9.5s揀左s

心靈注火車頭半主好嗎？

亨克3.5s應該頂到啦

劇本出黎啦

想要火車頭,但回一回水驚驚地

信落飛

G10OAL有喎

卡斯洛達

仆街垃圾波好似live都無 但夠哂鐘仲要客刷好唔樂觀

莫迪不如補撚到入啦？

補時咩都無笑死

踢完啦咩

求派

唉 交俾個天決定 咁撚遲黎刷角 屌你老母

勁共有無人上

支持

放心 補多一個鐘佢都唔撚會入

莫呀 連c啦

笑死莫迪 半4全8

9c 未

俄假沒上盤

+7乜都無好野

完場未 莫迪

莫迪比角呀屌你，補時比你做乜9

卡斯喜伯

仲有幾耐莫迪

勁共勁共

莫迪反正都係輸 輸多球啦屌

有角未阿

無角無波

為左撚鳩班賭仔

莫迪個死黑鬼唔射
2球啦

回到咁咩事

卡斯半大

相

莫迪幾c

10

勁共出面轉受讓 咩事

8

未夠12點已經無轉數快？
你的指示未能成功
Cash out左諗住入返d玩下

勁共未開波就知會輸

出面轉埋盤

Ok thx

我都睇過

Thx bb

8.5s 9.5s 力頂

有冇save pm比我睇

隔離唔係會關晒燈架咩 仲唔訓

完了 收錢

咁都開唔到3.5大

2-1 8c FT

卡斯得返1.73

THANKS 全黑

莫迪終於完！

真 收晒風落飛

雲巴9.5細收錢

場場角細 痴撚線

贏左冠軍咁款

莫迪全隊空難啦

平手盤低水就贏

1200
卡斯

出面客讓平半代表咩😝

終於捱完，可以去訓
琴晚訓到miss 咗歐聯

有枱燈 等睇r連 點訓

蘇超好似全角大
睇狗會點派咸美頓果場

莫迪85分鐘入細又執兩舊宵夜錢

12點左大等即場

咩群

狗會唔想賠高水

卡c 角大？

Skysport 信唔信得過
果場角 2-9

比甲垃圾完未

專業睇盤 幾時買條大波串 幫你叫下

Sad 咩name 點解會冇啦啦自貼

緊係訓陣先睇歐聯 仲有3個鐘

12點後大波黨話事

772

買左勁共
平手盤買主
屌

你唔係個群入邊 sad

...訓左好多了 慣左朝早訓

好少入去睇

訓身一注卡斯洛達

希伯來盤王讓平半 一睇就知要買

12點半再黎
12點俄假ON99咁
想要勁共回成咁

明明ac有錢點解過唔到數

屌你老母仆街莫迪

轉數快維護
得PPS

12:00維護88

盤王只讓平半
買對家

有無沖過涼

笑死
可能快１秒都轉到

早幾分鍾都封左

銀行幫你戒賭

有無試過起入面睇Ａ片

無謂斬龍 盞斬到一頸血

屌

我岩岩１１：５９轉到ＷＯ

57轉唔到 被迫害

見到你條6串1 我了

條女張相有未

俄假都係買返半和最穩陣

100%

火車頭半大全大

我想問吓咁樣即係咩事。。？

冇買

轉數快維護

維護到8點

邊條

咁我賭條毛丫。。

200 我受你算啦

仲有pps

輸緊陸軍

狗會角大回咁急

點會冇咪玩

火車頭 卡斯
買左半大係唔係要排定隊驗腦

電腦難d 手機有

一人一間房仔？

房閪咩 開放式床位

朝早點訓 咁撚多人

火車頭比人禁屌 玩完

咁其他人d鼻寒會唔會嘈到訓唔到

今晚買角大買窮左

卡斯屌撚到勁共懷疑人生

中陸軍幾時先入埋個兩粒波

咁樣

下盤夜

屌咁撚光點訓

1人一格 1張床

無嫁啦

可以偷偷打丁

正唔正

睇新聞有D冇一格格 得D床

卡斯吊打拎黃

睇得一眼 睇唔清

12m?

客隊１２Ｍ

ＶＡＲ

多唔多人? 好似好恐怖咁

有冇手腳成日忍唔住睇KING狗講咩...

咩NAME 自己PM佢算

咪俾住啦...買唔到

咁岩對面床位冇人姐 都多 分A-Z區

卡斯入未

我係忍唔住睇曹操

Boom

咁撚快12m 勁共

CSKA GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
2:1

聽講冇冷氣？
咁咪好焗

你嚇親人...

一定好刺激

坦波
卡斯

發現每晚差唔多呢d時間就會變雲巴亞博你問我答
祝早日康復

假波嘅嘢就係呢 踢踢下禁屌嗰隊就會紅

有 凍撚到你鳩縮添

強烈要求雲巴試下打飛機
測試中左武肺之後打飛機會唔會令病情有影響

咁入未

陸軍死仆街 咁都頂唔到半場
下半一開就入

炸佢老母！

邊個group

有諗頭

var real goalllllll!

而家係咪轉數快入唔到錢？

打左幾獲啦 係廁格同被竇打

冇計 太撚悶 上黎9up下

陸軍贏緊 打多幾轉啦

有冇女女

同個mk妹發展成點

系統維護緊啊

靚到

卡斯㩒屌唔入 針得

屌你忍住隻閪手 聽日一鋪all in 49000

黃牌0:1

勁共過過半場未

亂買都咪買49000

我買左咩自己都唔知

咁勁
同護士講你流白液

加埋我ok?

原來亨克比人追和埋
讓兩球？？？

系黑2.5s頂呀

16min了
all in主隊第一球
憤怒追數注

角細日

King 狗講緊乜
之前果d燈左話炒
呢場中左又話中
幾時正幾時反

老母好

勁共比人屌到咁 走盤當贏

買佢半主都仆街左
唔知有冇人買佢收息1.16

比假連續兩個禮拜爆到九彩

龍門任佢擺

鴨王好波

卡斯入一粒先

12點半角係咪又細

話知你邊隊入 總之半場整兩粒嚟先

貓蛇

肯定有
好彩唔熟比甲skip咗

陸軍比多球

卡斯gel

鴨王正氣

又冇角 屌你老母

乜撚野反手出6中6呀king狗 又反手又事後 唔屌柒你都唔撚得

勁共入球啦

半大

針到

夜晚有無宵夜食
要幾多點起身有無規定

蘇超客盤有無手足

唔掂 係今晚d波太難買定點

喜三格

仲要佢好自豪果下

高質

鴨王好波
做雞咪認
做雞又要拎貞節牌坊

比12碼迫害 同埋你之前講得岩 一係就買大一係就唔好買 千祈唔好買細 遲早爆

呢場唔計 輸左唔計

講咁多不如話 我老母仲係處

屌你又回
喜都要SKIP

Why not both

老母係處
你咪耶穌

8 12 6 9
早 午 晚 宵夜
Btw宵夜係垃圾零食蛋糕個啲頂下肚
冇規定幾點起身 我成日都朝早6 7點先訓 12:00起身食晏

卡斯半大24

蘇超狗會精選角細
唔買走寶

有無人donate我 全場叫爆角服務

你乞左幾多錢？

想與你做愛

俄超買半大=送錢比馬會

但你3年場場中
日日可以搵唔同女轉運

咁都救到

曹家軍 係咪死左老豆老母？？？？？？要籌錢做白事

同你做菜

卡斯等針

有冇1230大角？

CSKA係咪又想2:2

你同prodig 似唔似

場睡超我太自信
佐膠打歐聯外圍用左副選
點知仲可以入3球 最黑係83 90 咁入

點解我會買左亨克

真人識佢

屌你同安老院一樣schedule

Smoke咗好多

喜伯年-1

VAR先啦

哇
３：１

有！！

台上的能量和氛圍令人想起已故的說唱歌手XXXTENTACION

VAR左先講啦

陸軍3-1

炸

卡c

炸完對家了

定睇2:2

炸
原來入左龍，仲係越位

過一關先 仲有5關

加上心跳班撚屌連續兩場唔撚刷

你地追唔追多場蘇超角大

Bomb

出邊排隊打蛇餅 我諗 guest list 無你名
裡邊啲女爭住錫 好多咖喱雞係頸
青檸愛來啜 啲鹽愛來 lam
違禁品收埋佢 小心比人 check

針又走唔撚好啦

唔追 好難叫 有7.5 先諗

屌莫斯科半大未

需要我叫半大服務?

無啦啦又刷

屌你老母俄超得3樣野 下盤 紅牌 炸

突然3連 on9

你係佢fans?

想買，頭先場場10.5

咪半大左囉
唔計?

識d野

火車禁屌

喜伯年

係覺得好噁心

兩隊刷角有前科